全港和應 聲援太古 十點鳩叫

光復香港時代革命

仲有17分鐘

運動重新上路
由鳩叫開始

15分鐘

16分鐘

大家準備好未

推到多D人見到

有小小時差

推上熱門提提大家

增加熱度

絕對唔可以比太古獨領風騷

鳩叫開始

14分鐘

叫住等

推！

13分鐘

各位幫手入各區tg Facebook 提醒一下

12分鐘

推

民記好波

11分鐘

香港獨立

咁要9叫定唱榮光？？

等我搵定個位先

先唱 後叫

Pushhh

最緊要 有人

9分鐘

埋位埋位

仲有8分鐘

Push

各位準備好未

重燃鬥志 聲援太古

各就位!!!!!!

何以這土地 淚再流

PUSH

推推佢

仲有6分鐘

5分鐘

仲有5分鐘

push

Up

話我放負都要講啦
鳩叫有撚用咩
班狗就睇死我地有咩事淨係識鳩叫lo

10點約定你
無人應就自己叫 我唔會放棄！

何以 這土地 淚再流 何以 令眾人 亦憤恨 昂首 拒默沉 吶喊聲 響透 盼自由 歸於 這裡 何以 這恐懼 抹不走 何以 為信念 從沒退後 何解 血在流 但邁進聲 響透 建自由 光輝 香港 在晚星 墜落 徬徨午夜 迷霧裡 最遠處吹來 號角聲 捍自由 來齊集這裡 來全力抗對 勇氣 智慧 也永不滅 黎明來到 要光復 這香港 同行兒女 為正義 時代革命 祈求 民主與自由 萬世都不朽 我願榮光歸香港

4分鐘

4

3mins

推！！！

俾啲意志出嚟先啦

夠鐘

我向海照叫

pp

仲有2分鐘

pushhhh

好緊張

最緊要係睇吓身邊嘅人
運動要返嚟啦

推啊

推
起碼要建立返個awareness運動未完

599G 《限聚令》部分問題節錄

Q：甚麼是公眾地方？私人物業是否不會被界定為公眾地方？
A：公眾地方是指公眾人士可以不時進入的地方；如果某私人物業，容許公眾人士可不時進入，例如戲院、商鋪、食肆，該私人物業就會符合公眾地方的定義，規例中有關羣組聚集的規定亦會適用。

太古城中心唔係公眾地方
太古城中心唔係公眾地方
太古城中心唔係公眾地方

好重要好重要好重要

我唔係散水撚，但大家唱還唱，記得每4個人隔1.5米
唔好有機會比狗咬
光復香港時代革命

叫！

喺成功之前所有野睇落都係冇用
要成功左先知之前積積埋埋既野原來係有用

叫喇

無聲嘅

叫左

599G 《限聚令》部分問題節錄

Q：甚麼是公眾地方？私人物業是否不會被界定為公眾地方？
A：公眾地方是指公眾人士可以不時進入的地方；如果某私人物業，容許公眾人士可不時進入，例如戲院、商鋪、食肆，該私人物業就會符合公眾地方的定義，規例中有關羣組聚集的規定亦會適用。

太古城中心係公眾地方
太古城中心係公眾地方
太古城中心係公眾地方

好重要好重要好重要

我唔係散水撚，但大家唱還唱，記得每4個人隔1.5米
唔好有機會比狗咬
光復香港時代革命

冇喎

有

人呢？

堅持

推呀

我叫緊

叫左 你地叫左未

開窗喇 叫喇

叫緊啊，
可能大家住嘅位分得遠，
但一齊大叫就會聽到，同會有更多人叫

冇人 但我會照叫

無人叫

某勇武邨好大聲

叫呀叫呀叫呀叫呀叫呀叫呀叫呀叫呀叫呀叫呀叫呀叫呀

頂住
至少要15分鐘

得一個女仔叫

聽到喇

光復香港 時代革命

冇人應我

好波

光復香港 時代革命

冇人理我

我都係

我唔係你附近但係我回應緊你
手足

我哋嗰區好密集吓

播緊榮光
但個喇叭好細聲

我都係
頂住

佢哋係咪無上連登

有人嗌有人應

冇人回嘅話
播歌冇咁尷尬 播歌先
播住歌一齊唱

我個靜到對面樓啲麻雀聲都聽到

光復香港

正 要更加多人聽到

時代革命

第一個叫，叫左5mins，
宜家好多人一齊叫

我呢邊靜英英

人呢

聽到五大訴求 缺一不可

做第一個

我都無人應
不過照叫

冇人應嘅手足 頂住

大西北？

觀海果邊無曬聲

Yes

半山, 無人嗌

我呢度 只有海浪聲

靜到聽到狗吠

光復香港 時代革命
解散狗隊

大聲播榮光

你條五毛住到半山就唔洗為0.5做狗啦

靜撚到仆街叫完無人應

我自己連晒所有口號 屌你老母

就係得我

又屈毛

又聽到到開窗
都要一段時間需要頂住

好多人嗌

幫手哎埋
漢奸共匪
落毒政權

大西北人表示好多人嗌

光復香港，時代革命

Posh

沙田手足加油

我個邊好大聲手足好波

要人呀！

見到呢個cm好開心
雖然我個邊得我叫

聽到人嗌可唔可以錄低放上fb
有片d人先會記要參與

引左幾隻藍絲廢老出黎大叫
而家分唔清邊個自己友

大聲播歌

好多人應

咁好玩

喂 我都大西北 點解咩都聽唔到
不過我自己叫

加油 頂住

我自己一個大聲唱

係囉 1路push1路自己嗌緊

手足歸位

遲左 可以後join

睇緊直播既都一齊唱！！！！

感謝

開埋窗

我每隔一陣叫一次
你要質疑我 我有咩好講？

我嗰度不成文規佢係2215 之後就收聲
不過一叫就會好大聲

好好笑 講黎講去都係 屌你老母
五你老母訴求 又唯有接佢 缺一不可

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

keep 住團火 聽日繼續

而家聽日都要嗌!

未完呀

會唔會我哋呢班人可以做鳩叫鬧鐘每日就開post

直播呢?

why not

岩岩叫完 叫到喉嚨有少少血腥味

每日都做？

sure!!!!

毒撚 一個人
對海浪 大叫
幾時有人回我

對住海浪都有人回你
你要驚啦....

當然！！！

咁有上下左右

自己變聲嗌 扮2個人

大家叫完未？

笑死我

同條仔喺窗邊一唱一和
多謝應聲嘅手足

正，今晚有人叫
好耐都無聽到

聽到有人叫

有冇唱榮光？

D手足 ching 歸位 la

放閃

無

聽到好熱血 但聽日考試 想訓住先

喂加油呀

加油考完DSE 先再join 香城online

加油 努力

我嗌多句 des 加油先

睇吓有冇人住我附近

遲咗可以後join

！！！！希望無嘈到你！！早抖

冇人回應

只聽到輕鐵聲和應

我好遠回緊你
手足

淨係有人覆死曱甴

好過冇人應

五大訴求

缺一不可（已聲沙）

回佢鬧得好死差佬

係我細佬考 天水圍人好熱血

抖下啦

聽晚先繼續

啱啱落去比狗照到頭暈

太古手足 辛苦了

推推先

好
明天同樣時間

???? 唔想知囉

輕鬆，一齊加油

最後一嗌
[size=7]願榮光歸香港[/size=7]

你死開啲啦

辛苦晒

我諗佢
保護手足姐唔使咁惡嘅

輸左 聽唔到

你聲沙 抖下

大家齊上齊落小心啲，係我睇少左支電筒

如果係嘅講返聲對唔住

Nice bro

唉 我個邊好靜
靜到對面啲麻雀聲都聽到

國際twitter戰線 請幫推 推香港既事俾外國知道

抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商

唔該大家每日 每星期抽少少時間做一做
兄弟爬山 希望有時間既手足都幫幫手做一做網上任

....

安全上網
記得唔好透露自己去過邊

無人想知

嘈下有聲都好

Keep住團火

提醒下 自己社區
其實係好有用既宣傳

聽晚返去拎大聲公